葵芳斬人凶手好快就會搵到，並在各人家中搜出豬嘴，眼罩，各類示威用品

首先做下黑材料比紅媒藍絲繼續有野吹
然後為免popo內部責難，凶手呢兩日一定有人交
然後就會搜出一系列示威用品
狗官就會大做文章
意圖要和理非同示威者永久割蓆
同時激憤popo士氣，次次都拉幾百個
睇你班友死未

大佬呀，苦肉計都要你有信用先work架
你依家斬完自己友冇人信你套劇本，仲要比人恥笑，何必呢？
可憐condom仔冇啦啦食十幾刀

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

大話精以為見少少紅就有人信

聽日唔係End Game!

香城Online仲有路要行架！

「警世」劇本聽日大追捕 然後九月完事

黑暗兵法

避孕套真係避孕套。

信既人始終都有，咪又係環時人民同藍絲圍爐
殊不知正常人都笑緊場戲幾on9

中共慣常手段。

自己斬夠幾廿隻狗先好拎出黎講啦
人唔笑 狗都吠

仲有7萬現金

LM

做比淺藍睇

唔知今次又咩價位呢

就算係真 班和理非都唔會割啦

點解政府做咁多嘢煲大民怨
急住要喺831決戰
因為九月有機場有三罷
記住不受傷不被捕
九月份繼續齊上齊落

其實 惟一效果係令示威者士氣大振

第一單fced麻包袋出現 仲要用刀咁勇

都唔會割蓆啦

藍絲同狗應該會信哂

留定名先
過2日開何

有人真係做野仲好

估*

老老豆豆我就冇見過淺藍
藍得都冇腦，冇腦就只會越陷越深
都過左2個月，會藍既一早深藍哂

我懷疑係中共 搵解放軍做。。。

信嘅只會藍絲
但藍絲你哋警察做咩都唔會割𥱊
為左藍絲斬自己人 值得咩

佢哋不如戴埋豬咀、黃頭盔去斬

咪就係囉

吹哂風要麻包袋，佢就咁合我地心意
場戲早2個月做都仲有少少成效掛

易估過cctvb劇情

以前既黑社會同宜家既都冇分別
有安家費就乜撚都得 斬人炸嘛easy汁啦

肯定有安家費啦

lm

警察聽日一定暴力升級，手足小心

616 前有汽油彈掟落警車側邊

屌你老味一見到黑衫砍狗我都知道後面個劇情

可唔可以有新意d唔好成套AV咁

試下拆解佢

黑解係三個人斬人

老老實實，隻隻警狗都知自己收政虎柯打包庇黑幫，其實照計佢哋應該估到今次係政府所為。

咁又7左少少
果然老毛死左
呢D手段失傳，用不得其所lu

仲要著黑色 擺明係嫁禍
不如話帶埋頭盔

一定係爛賭輸左錢唔還啦

我真係唔撚care
班狗依家先比人斬咪算遲

仲有一點 淩晨又會有一大班五毛帶風向話要割蓆

你唔記得咗

仲有港獨旗幟/t-shirt

推吓戰術 post先
[勇武既條件] 面對敵人 面對恐懼

推

留名屋企有大量現金 walkie

警隊幾時起義姐
警黑黑埋同袍啦 下個會唔會到自己
不了 要返工
啊 原來我只係打緊份工
點解會搞到眾叛親離 被全世界唾棄既
因為你只係低學歷、低智商、低情商既condom仔

真
劇本一早已定

黑材料

咁就實有啦，出夠錢點怕搵唔到人去斬

up mud?

做咩都無人會割

唔會拉到， 今次性質有啲唔同，唔係「準備斬」而係「斬咗亅

班差佬唔會同你做戲

我買 有 光復香港時代革命 banner牌

官媒維穩機械準備全開

留名等劇本演完

Fb和理非一片歡騰

721元朗恐襲
荃灣手足被斬至殘廢
811手足被射到失明
大家唔好忘記

故事唔完美 但可接受

同意，成個局咁明顯

預言家

咁你又唔好太高估佢地
咁諗既狗一定有
但未必多
佢地個個都覺得示威者好撚恐怖架

其實condom 仔真係慘，要被假冒示威者的人去真斬
Condom 仔想知：點解唔係教仔論個位石生喎，咁樣套戲會逼真啲。

仲有十四億中國人！

其實政虎為咩斬警賊？

1. 令警賊聽日更癲？ （但好可能毅進仔都估到係政虎所為）
2. 令民意逆轉？ （但一旦今次無人割，可能導致本來唔敢斬狗嘅人真係出嚟）

假撚到呢

"我係黃絲，對唔住，斬死狗恕我無法苛同"

汽油彈

仲有着黑衫真係太明顯

睇下佢道具部做得靚唔靚

幾句講哂
831宗教集會 港島見
901 1點鐘 機場見
92大三罷

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

三罷 Channel

仲有地圖辣椒水

定佢地想做個破窗效感？
我想講有咗第一次就會有無限次
不過我諗popo咁多人，condom都有無數個

成日都呢招左膠都唔信
屎橋

你漏左低學歷低收入同沉迷打機

點知仆你個街酒樓知客用果部都收得好過佢

唔拉人，佢唔怕班狗反9佢？佢地打份工邊個會搵命搏

要有美金

突然覺得popo被人斬好唔抵

仲有搜出現金100萬

收到風係中＿辦搵人做既
目的好簡單就係要加深示威者同警犬仇恨
聽日大戰在所難免

鳩捉架啦

呢個無恥政府無一件證供係國際上係可信納

完全乜都唔理活喺平行世界嗰啲我就歸類為淺藍嘅

1. 估就實有狗咁估，但大多數一定係對示威者極憤怒
2. 我中意你個()

做俾大陸睇

最搞笑要拉埋個光頭肥佬導演

三條撚樣放水俾人拉 跟住認埋自己係示威者
劇本

電磁炮

點會割蓆，直頭大快人心

只要搵到證據係自編自導 咁日後黎真果陣就冇人再相信政府

留定名先

想玉石俱焚的廢青!

同意 是斬嘅條友一早瓜左啦

D美國刀手黎

被斬個個好可能唔知邊度搵返黎ge人，唔係真警察，反正比晒安家費

近日治安唔好，黑衫人想保護警察，情急之下未能出示委任證，混亂中誤傷警察，警員掙扎時仆左落把刀，非常遺憾，檢查後並無明顯傷痕。正如警方記者會先前講過，做法唔理想，但可以接受，有改善空間，手頭上無資料請事主報警，有冇人有兇手冧把，我地幫你追輯佢，我諗郁動得多跌咗。總之呢就係遺鳩憾，我地良好市民對暴力係零容忍，如果有警員感到害怕就唔好收工，唔好行出警署。

唔知江sir 有冇補充？

留名對劇本

成個劇本出曬嚟

個問題係個劇本假同急得滯
大佬呀唔夠成本最多拍短劇
而家成個劇本係濃縮到好似gif咁
我驚連紅藍都唔信

件事擺明係國保做都好,已經開咗用刀斬差佬既先例

冇人信 但佢地可以一樣照做

和理非不知幾撚憎黑狗，根本唔會動搖到佢地

呢個真，反正要比個名佢話咁易

凶手家中搜出大量美金，兇手承認曾經參與6,7,8月份唔同遊行示威活動，該名人士凶手有與香港眾志成員係有聯系，跟手一網打進

拉果陣仲嗌光復香港

守槍房依個好可能係1%既好警。
因為知道有人唔見左子彈，準備寫report上去。
然後被其他休警斬。

快d成立獨立委員會調查

你又岩喎，做埋依部先夠完美！

媽呀，好7呀

推，快d做文宣

CLS , 自己友都斬

記得睇新聞拉到人大家推返個po 上熱門睇下中幾多

走入新都會等你拉

up

condom仔內部信就得，種仇恨

仲有一疊美金

仲有有口號標語既tee啊

大預言家

20分鍾記者
故意黑衣斬人

聽日一定拉到人，後日會展示示威用品

popo 應該會話: 兇手一路斬人，一路大嗌「五大訴求，缺一不可」

仇咩恨，不嬲都出全力又槍又棍打7你地架啦
示威者立場睇，根本係開心多過驚

聽日分分鐘用呢個理由一早封鎖晒所有交通

我唔覺得會有人割蓆

原因：遊行期間點解和理非鍾意同勇武割？
因為佢地有老有嫩 淆底獸 唔想咁快又跑又食tg又落單被捕
所以「覺得」阻止勇武挑事，可以令自己冇事

但斬休班狗 對和理非既生活冇大影響 出極事比人拉都係做野果幾個

巴打你又誇張左

留名之後坐時光機返黎睇

Lm

中共呢招拍戲計, 出晒名
之前CCTVB, 幫埋拍戲
真係當人弱智
想人信, 中共你搵人斬死幾件先講, 流幾滴道具血

留名 等開估

佢地個劇本有冇寫得hea啲

留名睇劇本一一發生

做戲就明顯架啦但係場戲大家都睇得開心

想人信, 中共你搵人斬死幾件黑警先講, 流幾滴道具血就想我地信?

中共劇本老梗：人民鬥人民

佢又唔係做俾我地睇只係想激嬲班狗之麻

啲叉叉恐怖分子都係一路衝出嚟一路「阿啦可呃巴」

比狗斬嗰隻狗係condom中嘅condom

Push

樓主你咁快劇透，班黑警又要諗過第二條橋喇
Idea 好珍貴架

劇透

黑社會成幾個月成日斬日,警察一個都捉唔到
而家黑社會斬埋警察都唔出奇啦破窗理論黎

真係當人白痴著件黑色衫就標籤做示威者
最白痴係啲廢老真係會信
一撚定又係到口up up手指指
我淘個林鄭同款假髮返黎係咪就係林鄭呀on9

又做場大龍鳳就想轉民意

又會咁啱今日拉完一大班人，之後就比人斬，想雙方明天武力升級，呢d電視劇情成日都有

做咩咁快開估

留定名

咩最後一戰呀？明明就係無限之戰，你對手係赤納粹，有二三十年要捱

真血定係茄汁開水呀?

太高估毅進狗佢地既智力其實同藍絲廢老一個水平，tvb講乜就信係事實既全部

真係唔覺得佢地會突然醒悟知道自己做緊政府既condom

又自編自導自演

屌你，又係有聲冇畫面。
3個人3把刀。。。
真係真刀手會咁小事？咪撚柒啦

推返行動post
咪比狗轉移視線

劇本FCED

藍絲思維：好人好姐點會捱刀呀，一定係做左唔知咩啦，再唔係的一定係收左捱錢刀㗎啦，十萬蚊一刀呀嗎

斬人果d 都收晒錢㗎，唔收錢邊有人出嚟呀，D人真係容易俾人煽動

場戲都會照去

要收埋尾數

君:啊超 係咪同d元朗黑社會講唔掂數比人斬阿

c奶:下 關咩事阿 黑衫啵 緊係示威者先啱啦

a君:超 係黑衫既話條友比人斬死左啦 人地示威者好幾十個比人斬比人射殺阿
三個刀手會唔斬死你?
之前將軍澳荃灣北角 比人斬親都斷手斷腳殘廢嫁傻閪
之前咪有條片影到狗狗比錢黑社會斬人搭曬膊頭既片既 扮明而家傾唔掂數 咪斬鳩你囉

c奶:下 咁點解冇斬死左佢既

a君: 斬死左撚有錢收咩 斬死左d狗既即刻拉鳩佢啦 仲比錢你 ?

上次就燃燒單
仲叫人信？

1. 狗有咁冷靜思考就唔撚叫做狗啦
2. AGGER

同十年套戲一樣

或者cancer末期

應該即刻變陣，比對手更快，聽日搞一個 反暴力遊行，要求捉拿今晚刺警兇徒、721數百恐襲份子

我睇下聽日你班差佬仲畀唔畀遊行 ！！

劇透死全家

誇張？聽日4點你就知！

希望佢盡早康復同rest in peace。我意思係好好抖一下

肯定大把現金XD

一定會有人信，重點係要令出面的人唔好信
淨係呢度嘅人清醒係無用
反攻香討

推比popo睇

推。
劇本已定

不如政府話俾我地聽，想我地點配合佢場戲好過啦

831 game start

中共最怕香港成為「反共基地」

中共最怕顛覆國家政權

中共最怕外國勢力

各位巴絲做最有value嘅野啦
遊行、連儂、傳單、網絡戰

反共無罪，造反有理

Be water 不被捕 不分化 不割席

幾好睇吖場戲
可以見到狗斬狗
幾時整多幾單？

一早講左會整死幾個差佬 想停曬活動
係D 差佬唔信 應該流些少血既係散仔
未用完就棄

其實班狗自己應該都好清楚係邊個做㗎啦
只係佢哋唔會相信自己係condom仔啫

之後個劇本就係一哥高調去慰問傷者
特首出黎譴責暴力

横掂都係，唔爭在斬多幾個 我話班黑社會

不割

100%

苦肉計係藍屍用

每次黃絲有人受傷就苦肉計

可能又4點開記招

推 睇下樓主中左幾多成

根據網上流言然後屈落連登仔做

唔知買左T shirt未呢

美金英鎊咩都有d 啦

啤酒樽裝撚住唔知乜，綁條毛巾。

必須啦

d t shirt 平時遊行仲要冇見過人著

大佬呀，個劇本用到爛咗啦

睇到悶啦，創意啲啦

我唔敢做姐，有勇士做唔通仲話人咩？

在家中搜出美國旗，一張能撥國際長途的電話咭及一套美國av，證明此人崇洋媚外

食十幾刀??
有片?有圖??政府d野都信?

點會無人信

同我捻既一模一樣
仲有無人記得 之前有警車俾人掉汽油彈嗰日
大佬一睇就知係自己友掉啦 又屈示威者

次次都用呢招 唔悶咩

被人拉既人仲要係D無人識既所以港獨組織既成員

劇透呀巴打

可能岩岩用ai畫完, 掉去淘寶加急印梗, 聽日會收到

不嬲講係麻包袋

拉吾到人都吾出奇 公安黎
搵自己友做實吾敢 但大陸人就吾同

警犬又做大戲個劇本咁差，一定係王大導或者李大導寫嘅！

留名等消息

盧狗開緊記招啦

屌你真係跟住去

順手激下啲condom仔，等佢地落力啲
以為場運動會完結
跟手想挽回民意拎啲狗狗出黎祭旗
好似魚蛋革命警犬七子咁
或者元朗白衫事件咁，拉啲拉啲當交代左

斬邊個先？
如果係斬葵芳個光頭佬
就算係劇本都覺得爽

push

人地有得拎安家費, 至少幾球野啦

仲有雷明登

可惜藍絲黑警陣營都係冇腦既

on9廢老係會信的

但其實用腦諗下就知
點解要去狗局捕人跟住斬啫，要佢死跟係等佢入窄巷跟住斬鳩佢等佢入浩園啦
佢哋唔係話會3個一齊放工嘅咩，唔通佢比人杯跟住冇人陪佢收工
點解東方記者咁喇快出到稿同埋相（雖然唔排除佢哋有休班記者咁啱係附近）
不過，班毅進仔都冇腦點會諗到

分分鐘聽日朝早就拉到人拎埋搜查令入屋搜到一堆防具，條友一見鏡頭就光復香港時代革命咁不斷嗌
下一步中共就會出聲話恐怖主義㗎啦，配合埋堆黨媒微博維穩簡直係無敵劇本

是撚旦啦 有少少智商都識用腦分析下 都係得藍絲同狗會信嘅啫

今次個黑警比人斬都淨係還緊85荃灣個利息咋

漏左 之後就會搵cctvb東張西望訪問狗家屬 佢地就會喊曬口咁講 隻狗平時係好好人 無仇家

霞姨！啲道具假唔假啲啊？茄汁黎既喂？快手拎啲血包啦
（老屈霞姨做埋道具組

劇本係咁寫

你做多幾單斬多幾條狗我咪信係示威者做囉

老實講 個劇本真係好撚爛 真係好心popo想老屈到作好啲啦
但係反正都唔係畀我哋睇 主要都係想煽動班戇鳩藍絲同大陸喱啫

中左啦

核彈都唔割啦

有人指揮斬人，就知夾故仔啦
方向第一時間報
疑控屋企仲有“光復香港，時代革命”標語

就算係真 我都唔會割
講左幾耐麻包袋終於出現

真心登個警員慘，淪為政治犧牲品⋯
最可怕係其他警員唔會同情，無人關心佢，其他人佢地滿腦得返發泄⋯

仲會搜到危險爆炸品同氣槍

不割 核彈都唔割 刀點會割

我都諗起呢單

次次都要喺遊行前一日

黑衫, 標語, 汽油彈, 丫叉呢d穩膽啦
拖埋炸藥, 十字弓, 改過既汽鎗

條友應該會上埋tvb訪問話佢個個禮拜都有去發夢

可能調轉，上示威者屋企搜查時會被搵到行兇刀

仲汽油彈，上次都屈過一次TATP，今次坐底都要呢啲Lv啦

我估每人廿萬啦

應該仲有鐵通同鋸，之後tvb就話懷疑同上星期六日遊行受到破壞有關

831 901

記得入狗屋打到骨折，在拉上大陸死刑

Hahah

依家都未搵到一係就黑社會一係就發現比人睇通晒唔敢亂作住

玩下結尾故

一、 劇本，聽日遊行
二、 爭財仔
三、 黑警斬白警

仲會搜到測油彈 大麻 同 7萬蚊現金

文宣跟足先係架
中老年和理非收訊慢

次次都係大遊行前 做單「大」新聞出黎 當人白痴定金魚 無記憶？
第一次單私家車司機丟汽油彈 仲咁近都丟唔中
最後不了了之 提都無提過
第二單就話捉到爆炸物 最後又係不了了之

唔好當人傻先得架

創意台：今次狗隻報個組織你估又叫咩名？
民兵陣法聯盟 簡稱民陣

好快就會聲稱搵到個武器庫之類囉
次次都係咁做戲

應該係一陣中午12點前捉到再出埋新聞

得lihkg唔信無用，要其他人知係假先有用

之前d黑狗一有咩事就即刻show傷痕又呢樣嗰樣
講到聽者流淚聞者傷心咁
今次呢？唔係應該第一時間show出黎俾人睇到傷口幾深咩
定係入院發覺佢地自己人落輕左手唔符合劇本

預言家好野

冇段手根腳根子孫根利根，苦肉計都落小小本丫大佬，冇睇頭，搵鬼信咩

做呢場戲俾藍絲同大陸人睇
加深市民之間既仇恨

睇下中邊樣

大大力推

屌就算死左都唔割 更可況少少血

應該係搵到CCTV
高清高聲聽到佢地一路斬人一路大叫
光復香港 時代革命

屌佢話俾人斬啫
布袋彈卡眼罩都未必係警犬開槍
咁俾人斬左都未必係真係斬左

比大陸作文, 軍事升級合理化